張建宗黃昏六點將會在政府總部會見傳媒！

跟澳門暫時永久停課

有病？

政府可能宣布放棄多幾代人
讓領導先走

成班切腹啦冚家剷

出嚟哂下個秃頭呀？
幾廿萬一個月請你班廢物
擠下牙膏咁又一日
一係就繼續屌鳩準備罷工醫護
冚家剷

宣佈自己中左？

快撚d死呀呢班仆街！！！

柒婆呢

林奠呢？

又講廢話

止暴制亂

覺得係跟澳門停課
死都唔封關 食屎啦

依家係放棄全部人
攬炒

花10秒支持丹麥廣播公司企硬，不向大陸病毒國家道歉。

入到網頁，按CTRL+F搜 (手機find in page)，
再copy以下問題就搵到，投Nej (不用道歉)
Bør Jyllands-Posten og tegneren undskylde til Kina for tegningen?

宣佈成功植髮

唔出奇 柒婆依家同維尼一樣
要做野既話 就推下邊細個個出去 自己就永遠無錯

有冇人開盤

唔係封關就咪撚出黎獻世啦

國際戰線：求國際封鎖香港

如果係好野 你估淋病唔會親自出嚟領功咩 ?

聽條廢柴宗 9 up 哂大家時間

香港獨立

領導咪撚走

之前澳門天文台跟實香港天文台做法
而家香港政府跟實澳門政府做法

賭佢5聲咳,冇口罩,2串1

非常無聊

癌症康復？

出黎叫 加油?

我估

宣佈 香港成為救治武漢肺炎中心，由廣東派出護士，再由北京派出醫生主理

香港人需要醫院服務，會送上深圳

應該係，香港無可能無限期停課

早2日林鄭果個唔見佢, 依家佢自己又開一個?

宣佈疫埠未呀？

跟人囉，跟尾狗

係咪宣布自殺？
唔係嘅你縮返入淋病個閪度啦
無人想見你呀

刷存在感？

市民越想封關政府越唔會做
解除所有關卡，大陸人直入

好嘢林奠實衝出嚟柒，張生肯定食豬頭骨

宣佈炒樓賺左幾多

林奠確診武漢肺炎 情況危殆?

停埋工ok?

如果佢封關醫護酒店罷工個勢即刻輸晒
不過都好過唔封嘅

又諗到計仔害香港人？

將會動用緊急法，禁止醫護人員罷工

封關啦

宣布要去武漢?

中咗肺炎

宣佈林鄭已感染？

中咗都一定要醫好佢
祝佢成世受骨枯之苦

屌乘仔賣口罩玩市民

宣佈疫症結束，即時加強內地交流，促進經濟增長

講遺言？

用太陽拳幫大家消毒

你知唔知自己講緊乜

立即禁止私人機構開工啦
你條廢老開親都係廢噏
唔似林鄭開起碼有d措施出台

係咪緊急法
防罷工

林病中肺炎？篡奪成功

跟條命唔會墮入圈套呀

呢D咁重要的野你覺得會係由一個俾細佢10幾級的人屌的宗仔講咩?

宣布林鄭中招
自己成為署理行政長官

可唔可以宣布在家工作
啱啱畢咗業無得受惠

1. 政府對楊明燉湯店4點起派發十萬盒口罩表示感謝
2. 政府對蒸100%水溫得唔得密切關注
3. 政府現時並沒有口罩派發. 正在外國訂購. 等AMAZON 0的單CUT哂之後, 政府就會恢愎口罩供應

好撚煩
成班高官日日記者會
又冇營講野廢
又冇實際行動

宣布香港獨立！
自立為總統？

見閻羅王仲好啦

忠仔d回力標快狠準 反方向諗可能對未來香港疫情有預警作用

我肯定佢一定出嚟喊晒口咁話自己做錯左林太係錯嘅而家會徇眾要求立即封關然後集體辭職下台等候切腹

信唔信 ?

佢個肺炎確疹未？

緊急法禁止罷工 1.4
無限期停課 2
恢復口罩供應 1.6

淋病個樣好似就死咁，可能話淋病中左肺炎，光頭宗頂上

會 真嘅 我信宗仔 對宗仔好撚有信心
佢係好人
好到共產黨嗰個級數

希望手足林生冇事

捐10,000,000去武漢

叫得張建宗出嚟即係乜撚政策都冇變
最多咪叫下醫護唔好罷工
大家努力加油腦細包容下之類

宗仔：我決定損廿億俾武漢 byebye

宣佈封關

我老豆話柒婆雙眼無神、露白、閃縮，係死於非命嘅相

777中招 999

似派口罩
Or
無限期停課

封多個啟德郵輪碼頭

擠牙膏，封多兩三個關口

利申： 鳩估

林奠死咗

封關唔會封埋貨運嘛?

停都停中小學，大專不嬲自理

又有咩講呀

買定姐，無話封貨運

封關未呀垃圾

又重複廢話

癲婆中招真係冚球鏟，啱啱先係瑞士同各國政要開會

爛臭閪揾佢出嚟都冇乜燃嘢好講，若係大刀闊斧嗰爛臭閪自己出嚟攞彩。

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

我唔信封關柒婆唔衝出嚟自己講

屌佢老母 係幫香港人嘅就一死以謝天華 否則講乜撚都無用

宣布停巿？

如果唔係打算砌腹, 就唔好浪費記者時間

宣佈停課停工啦
home office咪又係要返工

大致內容：只暴制亂，有法可依，一国兩制

單場冇得過關的

純粹想見下大家，冇咩特別想講，byebye

林病死左

宗仔

沒有祈望

癌症復發下台？

777自己衝出嚟講
咪即係自打嘴巴
佢咁自負，點會咁做

口罩答唔到幾多貨/幾時返貨
封關 不了
咁你出嚟做乜

封關得罪支共呀
佢自己出嚟講習狗實好唔like

有無肺炎bingo紙

原來你聽張建宗講撤回?

一定係屌D假消息然後....沒有了

你老母 口罩呀 無口罩一係就全城停工停課

now news引述保皇狗話中共唔反對封關

何況如果習總唔like封 佢家張建宗講有咩分別?

每次出黎都會令市民更嬲, 不如唔好出黎啦, 反正乜都無做過。

BTW, P牌推唔到, 唔該幫下手推, 同屋企呀媽呀爸講要小心買到2手或來歷不明o既口罩

疑似賣假/二手口罩嘅藥房及網店 (總結)

應該出黎屌尻大家唔好散播謠言話正苦邊度邊度收埋d口罩唔拎出黎派

又出黎同散仔林道歉

港版耿爽

宣佈政府成功賣港

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

花10秒支持丹麥廣播公司企硬，不向大陸病毒國家道歉。

碌落去少少，就見到病毒大陸旗同問題
Bør Jyllands-Posten og tegneren undskylde til Kina for tegningen?

投Nej (不用道歉)

本身都腦肺炎啦

停課, 停工, 停市, 停駛

俾30000隻黑警先姦後殺算唔算死於非命

好野肯定柒婆講
光頭宗都係鳩up 架啦

先唔講係咪死於非命，佢對眼真係睇住佢由未做特首到而家越黎越細越黎越閃縮，相由心生真係冇撚有錯

叫隻狗中狗出嚟吠
一定唔撚係封關啦

咪又係廢up
叫醫護咪撚咁激進，市民注意衛生呢d鳩野

係咪封關？如果唔係就唔洗睇

又鳩嗡

張建宗：

各位記者朋友，近日政府留意到有不少市民都喺市面搶購口罩，政府已經連日馬不停蹄咁開展國際上嘅採購工作，早前特首都已經去信國務院希望國家能夠提供協助，相信好快可以回復穩定供應。

日前特首亦都落實咗局部封關措施，從數據上睇嚟，局部封關係非常之有效堵截咗一啲疫區嘅人民進入，政府將會密切留意疫情發展，並且適時加強抗疫工作。

呢幾日都有小部分醫護人員請病假，希望部醫護人員加強注意衞生情況，保重自己身體。政府已經指示衞生署以及醫管局增加醫護人員嘅防護裝備，讓醫院人員可以喺有足夠裝備下繼續工作，減低患病機會。

而家睇下大家有咩提問。

屌你老母停工啊仆你個臭街！

咁dse班人點算

回應罷工

推

宣佈林鄭有左佢既骨肉，佢姓張，求個霸氣d 既名

大你一千萬，永久停工。

支那01 同 CCTVB 冇風收到

林奠其實作用係咩？
永遠龜縮

政府唔強制停工
真係玩撚完
口罩又唔夠用

貨應該封唔到 香港靠入口貨

Show Hand

01同SCMP都冇吹風

應該係廢UP會

奶 習敗北 條撚

花10秒支持丹麥媒體企硬，不向大陸病毒國家道歉。

碌落去少少，就見到 病毒大陸旗 同問題，投Nej (不用道歉)。
Bør Jyllands-Posten og tegneren undskylde til Kina for tegningen?
(翻譯: 日德蘭郵報和漫畫家應該為這幅畫向中國道歉嗎？)

封cargo應該會俾人屌到仆街

又或者譴責網上流傳政府派口罩，絕無此事

柒婆：得到中央最新批准

出嚟交代身後事

宣佈腳痛下台
然後講光復香港時代革命

bingo紙呢？

割包皮放假一周

炒林鄭自立

張生宣布 resign 做whistleblower

屌人罷工啦
林奠屌完佢都要屌

財經事務及庫務局局長劉怡翔、商務及經濟發展局局長邱騰華，以及醫院管理局行政總裁高拔陞醫生將會出席。

呢個組合

開波未

無條仆街楊潤雄 唔關學生事

99%遲到

網上流傳政府開倉派口罩係不實嘅謠言，造謠者非常無聊

佢有j?

估下遲幾耐

我估遲18分鐘

新一個財政年度
將會以派口罩 取代派錢

未有直播

自從200流孚山刀手之後 唔會再點信朋友收到風d message

林病呢？死撚左去邊？

客貨唔會封

已經買到 200 個口罩

有link未

I-cable facebook live now

階段性報告

口罩供應主要黎自內地

戰疫

戰役

仲開緊會

張建宗：口罩主要供應來自大陸，供醫護人員使用。

屌，廢話

又廢UP 縮番你老母西啦

戰役定疫情呀

so sad

廢撚話

咳完未

又loop番之前d野做乜

價格有啲上漲

屌你又唔封講乜撚丫

立法全民停工囉on9

廢話 使撚你講呀

我都聽到

積極檢視咋

宣布一系列措施
停課
公務員home office

檢討

又係廢話

蒙面暴徒

積極檢視

呼籲僱主， 大把腦細左耳入右耳出

講緊口罩存貨
醫管局維持3個月
而家升咗6倍
致力維持穩定供應

好似真係病L左

急升五至六倍

光頭中

好似好病

張建宗：根據專家意見，短期減少市民聚集是最有效措施。因此政府採用一連串政策配合...

垃圾

有三個月存貨
努力維持

屌你
宜家叫你一週大事回顧？

落地獄啦屌！

講嘢震唒

講政府物流倉

睇都唔睇你

口震喎

公立醫院都係得3個月用量

好撚驚咁 做咩

佢病病地？

由一個冇民望的政府講出口
又真係冇人想理佢

講左5分鐘 咩內容都冇

但係香港人無三個月既promise.

好似唔夠氣

屌你啊，出來講old news

好似就死

雙眼無神

3個月 / 6 = 得返15日

佢係咪奶左野其實

非政府公司打工仔好撚慘，日日出去吸病毒...

本身三個月 用快左五至六倍 即一星期就無

封關啦停工啦陷家產

冇事嘅，載口罩就拉哂佢，一日就可平定

執法部門 優先分配

中撚左咪撚出黎啦

似

口罩分配方面
1.以風險為本 比醫院 執法部門優先
2.工作需要eg公共運輸
3.有需要嘅市民

會增加全球採購

林鄭返咗黎 佢又俾人架空

多管齊下，好難聽

On9用得快得翻一個月

廢噏就唔好特登開記者會啦

csi口罩得1個月?

屌, 有內容未呀
成班官成撚日講廢話

佢講野把聲震震地.....

姐係比狗先

成個年假都冇出街, 依家仲講依d

即係沒口罩

叫人唔出街

你咪撚採購呀 採購完都唔係比我地用
我地自己買緊

500萬個，1人1個都無啦屌你

即係比班狗拎晒先

500個口罩

執法部門

全部都係廢話

即係默認POPO有無限口罩供應啦

777呢

佢係咪都中咗

病病地

要求港資口罩生產商增加口罩供應???

做乜講到口騰騰

冇新野

口都震埋

內地口罩生產商

500萬

都唔知up mud 7

支那500萬個口罩運港

屌你老母廢up

幾時派貨丫

本地貨加速生產啦屌！

800萬個係邊撚到呀

5千萬個咁點
唔派有撚用咩

500萬都唔夠一人一個用一日

用哂就唔買 睇下邊個命硬

咩叫反應正面, 得就得唔得就唔得,咩反應正面

全球採購姐係中央都唔柒理林鄭

嘉誠哥隊sourcing team 都買到4600盒喳
香港隊sourcing team

500萬
一人一個都唔夠啦

比執法部門
有執法部門
執法部門優先

屌你老母姐係黑警啦

有800萬個口罩零售用
2400萬個私人市場用

澳門仲好過香港

咁又唔洗擔心 班仆街從來出多人地方
最多人個次係狗竇

支那800萬個口罩私人零售市場

唉

香港除左公務員其他都係蟻民

連 HA 個CEO 都出聲叫政府進一步減少蝗港兩地人流

屌你啦淋病

500萬口罩 但繼續放係倉

csi 生產量每日50000個
會由每月110k加到180k

500萬個黑警可以抽起幾多？

我地好撚多
係唔派出黎

佢好似無氣！有啲擔心！

病到思路不清

懲教每日有5萬個口罩
但唔知去曬邊

內你老母地部門咩

邊度有本地貨

d犯係咪要ot

屌你老母
全民生產口罩笨

快撚d死

500萬個比狗用炸

5000000/7000000
搞唔到一人一個就咪鬼1日放150隻蝗黎香港啦

懲教署

啱啱先訂，姐係宜家無貨啦
咁你早排日日做緊乜鳩丫
屌你老母

張建宗：政府留意到市民對口罩需求，香港駐海外辦事處已購買500萬個口罩陸續運港。促成海關貨運800萬個口罩供港零售市場，2400萬個大陸口罩亦會運至本港銷售。

Guarantee唔到每個香港居民都有你就收皮喇

每人分得幾個

口罩港有無得諗

懲教呀

硬性禁返工啦
咪夠口罩囉

喺口岸到派

有海關巡視真假口罩

其實有無記者問下佢所謂D口罩係咩口罩
會唔會入埋d 1,2層既垃圾口罩 或者根本防唔到既垃圾款

500萬幾時放出黎賣

所有監獄既全部改為生產口罩囉
再唔係自己成立工廠, 再請人生產製造囉

支那口罩....送俾阿婆都唔敢用呀柒頭

你咪撚on9啦, 果個工場根本唔係預大規模生產

介嚴一星期一定掂

仲要積極考慮增加生產線

唔撚封關，整幾多口罩都冇用

Nask mask

重點係佢要比左前線醫護先。
佢都講前線都唔夠用。

800萬個口罩？香港人口係700幾萬

港共好撚堅
疫症都同你冷處理
不概為藍絲大台

新加坡派口罩

香港乜撚都冇

海關去撚左邊 藥房狗瘋狂賣假野

一日五萬個口罩去左邊

爆足一週屌你老母

18:08 已經「最後我想講」

叫佢停吓啦！驚佢即埸.....！

好廢冇停課冇停工，慢慢搶口罩啦

廢話 完

剝削緊 坐監人士

去左撲口罩

啲狗真係大撚曬

佢帶緊

張建宗：海關近日於全港巡查市面口罩，確保口罩符合安全標準。

CSI口罩都唔係賣街

宗仔口都震

星期一大爆發 好期待

咁又唔會2層
醫護都要用

比哂黑警 每人每日2-3個

我心諗講咗d咩

查真假口罩？你搶人訂返來既口罩咋嘛？

清洗黑店未
忍左間垃圾智文好撚耐

搞搞下變全部公務員生產口罩

夠頂5日

會唔會好似4000 咁派法

無事實根據

姐係無否認

無事實根據

姐係無否認

無事實根據

姐係無否認

講完了

即係唔駛封關?你班人想封埋口罩入港

全部都係口水戰
無實際措施

停工, 停市, 停課, 停駛
封口岸, 封埋機場
成個社會唔運作, 無晒社交活動, 一定唔會再傳播

8,000,000 / 50 = 160,000 盒

16 萬盒

講得好撚急

講撚完架喇？

D囚犯24小時畀人鞭打整口罩

佢可能隨時暈低

廢話

有冇入狗屋巡查係咪囤積口罩先

政府d人究竟有冇出黎做過野
話之你中間過程做過咩
實際幾時有都冇答過

打錯
係好撚癲先啱

屌你老母就算加口罩都唔會從源頭做到嘢囉
一係封關一係停工 屌你老母

廢up完

停工米唔使外出囉 忽忽地

kk把聲似72 多d

勤力啲洗手 wtf

結論: 你班傻仔繼續搶罩啦傻閪

03年咩仲講洗手

買咗好多口罩

不過唔派

洗手相當重要

最後都係鳩up

三粒星每人5個免費派啦

咁我即係幾時先有口罩？

將個波踢比人

如果買到

強烈譴責蒙面暴徒破壞屈臣氏呢?

盡量減少外出？屌你唔封關又唔停市
食撚屎啦屌你老母

又浪費左10分鐘睇佢9up

出年

可以用黎減刑期

星期一公務員繼續 home office

同大陸買咪即係人地開幾多政府就比幾多

恐怕會

Miss 咗，有冇人可以講講宣布咗乜？

500萬個口罩，一日都唔夠用

促成左 16 萬盒咋 仲好意思出嚟 認屎認屁

封關
十四日後咪無人戴口罩囉
屌 我做政府喇
垃圾宗仔

三萬幾黑警，藍衫每人每日一個，白衫個人每日２／３個

屌你老味張建宗講野就黎斷氣咁

講完啦?屌你老母啦

拉左咁多 示威者好擔心

今舖唔支爆都港爆

完全聽唔到有乜重點

廢宗好似唔係好得喎

500萬個新口罩

全港每人帶一個 半日無左

鳩up

佢咳左好多聲

廢up

無野宣布

自膠，覆錯

屌，開個記招做乜鳩

唔理價錢採購 姐係又貪污啦
Icac執左未

睇黎全港不分黃藍去正苦存貨口罩地點爆倉先有救

鳩通

點樣減少外出？一星期返五日工喎

比人屌到仆街呀

有幾百萬個湖北口罩

無miss到 講咗等於無講

其實張建宗係咪中撚咗

話俾你地聽我地有罩

777好勁

繼續企硬
乜都唔做

留名等 暴動

武漢人免費在港派一箱

認罪減三分一
OT減三分一

宣佈陳局長咳到甩肺中左招???

agger
我睇返呢個星期新聞唔撚好

啱啱放工無睇，請問講左d 乜

簡單D講 無撚晒計 買唔到 大家執生

有幾百萬個支那口罩運港 完。

張建宗：每日港產5萬個口罩，產量每月110萬期望增加至180萬個「港產口罩」。

Bullshit

要比人知道佢病

快d同林鄭打茄倫

鬼唔知市面有得賣 一係6點落去排 一係炒到幾百蚊一盒
一係你就guarantee香港居民就有 冇你就收喇

遲左成個月先採購 個政府垃圾到

800萬個夠全港用一日

又話有措施防止市民聚集?去左邊?

到底出嚟做嘛9

佢個肺係咪壞左

貪埋一份

仲有2400萬個可以用三日

係都要比市場炒，係都唔派比你
吹鳩漲呀？！

點樣確保每名市民都有足夠口罩呀? 屌你老母，買唔撚到

播毒

佢都算係咁 明知自己都係尻 up, 求尻其其出尼 up 十分鐘就完

2千幾萬講到好似好多咁，計下每人用得兩三日

喂！見佢震緊！

咪又係比大陸人搶
一人要搶
一人都唔好叫做到野

開得會黎都死啦你老尾

開會開會

得3000萬個，幾日就用哂啦屌你

唔理價錢既話係人都買到
使乜政府買

又要多謝內地？

一週柒事 浪費數據系列

講到震晒，勁驚

其實30000000 個真係唔多

張建宗：合共三千多萬個口罩運抵本港後將可陸續供應市場。

屌你老味日撚日開會都係唔知做乜鳩

DIU
仲開會

最慘佢就算封都係等2-3日先封

其實係咪去返自己個倉拎
（我懷疑而已）

仲聽日

我屌爆你班廢閪

講完喇???重點係咩???

有口罩有撚用 封關呀屌你老母

封關喇
dllm

聽日有淋病記者會

同林鄭個日講嘅嘢有咩分別
係唔係個日佢冇出現所以想出嚟講多次

仲聽日

個政府好撚廢去到宜家仲要政治正確
1個禮拜就應該要封關啦

屌

有冇話政府部門復工？

開會開三年最後再檢討當年點解唔封關

佢而家收購果800萬口罩唔係比我地用架

限購啦仆街
一日唔限購一日都唔會夠用

佢話800萬"可能"今日到在香港
即係d貨係邊，無人知

三千萬真係好多？？？

比零售市場去炒？唔政府統一價錢？

好似就死

屌仲要檢視封關啦

咪即係幾十萬盒
其實好少

開你老母會咩 無人想知呀

林鄭今日死撚左去邊

死都唔封關

好似一路講一路偷笑咁

我依家開個記者會宣布聽日會有一個記者會

行政長官林鄭月娥明日會舉行記者會詳細交代口罩供應問題。

800萬留返比工務員

好似聽到佢話封關問題會係聽日既大型記者會交代

Dllm等你啲口罩不如直接封關on99

廢宗

聽日有記者會佢先出.....喎

大陸應該好唔掂
無咩order，叫佢哋自己執生
所以佢哋冇招可以拆

ON 9 完未 ?

依家依一刻你講促成左幾多盒口罩根本無意思

依家係要 政府去統籌成件事 去配給畀市民呀

屌你老母 智障咩

柒柒柒: 收埋左 係唔派街吹咩

唔撚封關就叫市民唔好出街

口罩入市場，唔等於會成本價賣

係我都踢番比林奠啦
呢單野又係林奠條閪婆帶頭不作為

三千幾萬個救救MASK

講講下暈低咁先有新聞價值，而家咁叫晒大家睇真係浪費時間

真係氣速！可能中咗啦！

完全唔敢答罷工

係咪即係講廢話

封關呀屌你老母

得60萬盒
香港政府識玩

坡佬後日有五百萬口罩派呀
係派呀

香港嚴峻咁多拎嚟銷售
仲話不計成本 不計成本就派啦屌你老母

封關啊屌你老母

香港停工, 停市, 停課, 停駛

失望到爆

死都唔敢呼籲人要戴口罩

聽日睇來好大機會全面封關

有撚用咩咁遲

同市民一齊搶貨...但搶完又唔係派比你

利君雅？

封關要佢大佬出黎先有機會講架嘛，點輪到廢宗發表

仲有另加2400萬個，用三日

結論：政府採購咗4日份量嘅口罩

屌你老母，限價限購呀

懲教宜家轉24小時運作
要班手足開通頂整口罩
屌你咩

派錢都派到咁垃圾
諗下都知唔會派口罩

張生下星期仲出唔出到黎

中國嚴重到要滅國咁款 得鬼閒理你
有咩可能下下 指住你做咩做咩
係佢地奴才思維要等人order

重點係呢個係政府

一定認真處理
高層嗰度處理

一日最少用七百萬個
屌你老母 一億個都係頂到半個月
封關先最有用

比藥房炒到700蚊盒果d?

收皮啦港共

800萬口罩運到
同時仲有幾廿萬帶病大劣人都運到香港添

將轉焦點轉移去口罩度
根本封關先解決到源到病毒傳染

仆街啦 仆街啦

同fd 賭

究竟 陳肈始入波先 定 張建宗入波先

我買陳肈始 但睇落 張建宗 唔係頂得好耐

唔限購唔定價解決唔到喎

24小時 又唔會俾普通市民

三千萬個以為好撚多？

香港7百幾萬人再加支那狗落黎搶

每人可能得兩個

似講封關，應該聽日會全封

大陸自身難保
唔明點解唔封關
已經少好多恐慌
香港咁多人你點都唔會買得切

買口罩駛唔駛郵寄申請表？

大部份口罩來自支那生產

唔限購，放一億個出嚟都無用，跟本就唔想支那人掃唔到

開會當工作真係經典廢人

黑警充供物資站個堆口罩呢，去左邊

16 萬盒 32 萬盒 又點 ?

你一供貨畀黑心藥房 咪又係賣 500 蚊盒

有乜意思啫 ? 屌你老母

下星期有答案

真 其實好細

有冇講政府部門復工？

封關未呀屌
日撚日送啲病毒落嚟

1年後到

唔撚封全部關同禁支那人入境都係玩完

唔係三千多萬盒？

淨係醫護同社福機構都唔夠啦

出左市場?咁一個朝早都頂唔順喎

全部好驚喎 口窒窒

起碼要有10億個啦,垃圾政府

鳩up扮做左野

中國用一日都用晒全球嘅產量
仲想比香港

答非所問

仆街張建宗話醫護同“執法人員”優先分配口罩，一般市民排最後

就算有貨都唔使諗！

屌 大陸製口罩肯撚定唔達標啦

日日傾點樣比支那人黎港

因為根本唔係解決緊問題。只係做啲野塞住你把口

一日一人換三個, 香港700萬人, 即係一日都要2100萬口罩

係咪下面塞左粒震蛋

一間公司既員工做唔做到野就係睇佢開幾多次會

班友有工作過咩？

邱騰華：透過海關接觸順便將200萬個口罩送抵本港，另外800萬個口罩會經船運及空運於明日和後日抵港供給市場。大約2400萬個口罩經海關如期付運。

有貨真係推出去300蚊盒假口罩

大陸己經 收晒

用限奶粉條橋 限口罩出境呀

張建宗出9成講廢話啦
如果有實際措施肯定是柒婆自己出黎攞彩

封關，我地唔駛爭口罩

3千萬又點 人地一更出車醫護用5盒
你咁多間局 仲學計公立醫院醫生

人都死左都仲未收到

三千萬個每人平均分都得4-5個

食野味食得咁開心

屌你老味，叫大陸佬搞返掂佢

同習大大一樣。「親自」處理

唔可以不合理提價

搶唔到ar,日日返工點搶

但一間公司淨係開會唔做野係會執笠

簡單數學題，7m x 1 x 30=2.1億
假設每人一日一日，一個月存貨，最少都要2億個先夠

記者問政府會唔會 統籌配給

你老母就賴人地囤積同炒賣

ON 撚 7 9

收哂唔達標口罩？無哂假口罩？

淨係識開會

幾十萬人工

澳門台灣星加坡
即時做嘢有效率

盡量唔出街?
唔返工

邱騰華：提醒經銷商不要囤積居奇，否則會惹來市場消費者反感。

夠用兩日

醫護同“執法人員”優先分配

台灣一日都係整到300萬個，所以全支那日韓台人人用口罩，一定供應唔到

警警警警方，震到

同香港會增加房屋數量一樣

可能 應該 或會

唉

含得撚啦 呢班官狀病毒

叫支那人自願自動隔離=冇可能

貨源增加比藥房炒呀？

連買完派比市民都唔撚識做 講埋d垃圾廢話

叫湖北旅客自我隔離
盡快離開

做咩將見終講野咁震 好似想喊咁 尢其一開頭

屌
咩都要等聽日 咪撚浪費時間拉

公交

講起自己老細就口震

10個了 一定愈來愈嚴重....

今年暑假無左啦

錯。政府要全港全停14日
口罩一定唔洗用咁多。

問非所答 cls

3000萬個推出市場，但係賣400蚊一盒

係咁講全球短缺，澳門呢？

唔好周圍去唔撚洗翻工？

公共性交

未開完 就出嚟講野

公你老母交

黑警點介入防疫？
林大總統話唔關佢地事wo

算吧啦成個政府
講成晒冇用嘅野

新加坡派口罩
澳門限購
台灣唔畀出口

香港做緊乜

3千萬？係咪包埋D唔合規格嘅落去？
每人分得3個......結果3日後又去排隊

海關收晒日本，韓國，歐美貨

俾返啲中國製你用

張： 不要 林太 不要 要高潮了

驚講錯野
上次高鐵個單俾人屌到陷家產

搭公交

點樣唔好出街...
講到所有私人企業都 home office 咁

cls政府

唉

真係痴線 ... 依個狗政府 口罩政策 同 房屋政策
係一撚樣

正解 不過港共唔會執笠

佢口吃呀？

支那話

咁你就封關啦on9

屌你老母死返入去啦

全球問題

口吃就食兩舊屎啦仆街

多謝提醒喎

你預2號先講啦

你宜家停工咩？
無停工點樣留在家中丫

RTHK黎料

成日出黎開廢噏會

同班同事夾份上網訂左3Q premium plus
好驚正苦癲起上黎話授權公務人員充公私人郵購口罩 紓緩缺貨情況

張建宗：善用口罩相當重要，各個地方需求殷切，小朋友停課在家可無需配戴口罩。

得三千幾萬個口罩 即係每人得4個口罩
你話三千幾萬盒就話姐
又呃人

邊撚個囤 邊個會自燃

請你大聲小小

跟據蔣大議員嘅方法夠用半年

第二個記者問啦

問你會唔會統籌配給呀

冚家產 你班狗官醜唔撚醜呀 ?

可能為咗慳口罩，放多五日

中門大開

歡迎有病支那人黎傳播細菌

佢地有冇諗過自己太廢
所以講咩都冇人想跟

呢條太監，仲衰過當年林公公

關都未封 停閪咩

佢係咪就死 講野把聲咁 又口震震

屌你啦呼籲湖北人即係廢既
口交部
封關喇仆街

而家唔停工 一樣有班港奴出街
而家唔封關 一樣有大陸人衝關。

你唔講邊個知

問封關但Spin 去口罩勁

公交都講得出佢真係唔識架喎

大陸產能都係得2000萬
其實無可能夠

放假home office呀

政府後知後覺，遲左成個先採採條撚咩
度度都冇貨 成撚日做水魚買貴野

新加坡澳門台灣
原來冇全球問題

香港搞唔掂唔想搞

就賴落全球問題

你政府咪帶頭囤積囉, 屌你老母

呢三個仆街幾撚時中肺炎啊

係咪即係叫市民停工？

浪費咗20分鐘生命

佢係咪弱智??
叫人冇必要唔好出街?? 返工必唔必要呀ON仔!

唔撚封關幾多口罩都冇用

唔講嘢又俾人屌冇做嘢
出嚟講嘢原來又真係冇做嘢又俾人屌
個政府真係唔死都冇用

張建宗白痴還白痴 但D 英文堅得

又遲到？

又講撚埋廢話

開門比人入
入完散播病菌就叫人走

香港有幾多湖北人 到宜家都唔知

其實買幾多都好難夠,口罩唔夠真係冇得講
最緊要係封關 停工停學

咁問下班仆街有冇實際方法堵截呢種行為

係 佢D英文又真係好好

考第二？

香港勞動人口幾多先。唔好點都計700萬人

咩都等聽日
咁不如聽日先一次過開PC啦 ON9

喺英國乞兒都識講英文啦

好話柒婆 柒婆d口音真心難聽

勸喻
錢

屌，乜撚野「公交」

唔勞動係咪唔駛出街？

好過中文

叫佢去教英文
唔好再做官累人累物

唉呢個時勢淨係提醒

其實再問政府口罩封關都冇用, 佢都話唔到事, 廢就大家都知
記者應該直接問佢係咪不作為, 無能, 後知後覺, 施政笨拙
挑戰佢執政正當性

集中營

高分低能

其實係咪專登整柒香港比澳門做國際金融中心

假設香港只有一半人必須每日使用口罩，一日用兩個
即係400萬人 X 2個，每日消耗800萬個口罩，3000萬個只可用4日

你知唔知個問題喺邊

就係依個公務員考核制度
班狗官死淨支筆同英文囉 完全無 邏輯分析能力

一早講左佢地咁樣請人 係唔撚 work 架啦

已經分唔到佢班人係弱智定想香港人死

開撚夠會未丫 政府係咪淨係識開會丫

東華三院捐錢咩呼籲我呼籲武漢人跳樓自殺

密切留意

成個政府都係白痴

Why not both

提醒政府弱智少陣

記者好波
雖然口誤但我都同意要送晒班支毒入集中營

其實去啲Band 1中學求其搵個英文老師都做得掂佢個位

依家有記者問

廢物宗答 : 我地有方法做 , 我地會保護市民安全

痴撚線 ....

即係又係益黑狗
無一隻係無辜

明顯both啦

冇睇 係咪完咗

唔屌黃色經濟圈拿 ?

未

英文得? 但啲料係廢既

勸喻我夠識勸啦 正苦係用制度唔係靠把口 唔係咁納稅出俾你地三條友把撚咩

足夠就唔撚洗限購啦白撚痴仔

支那人都叫佢地原地爆炸

呢個真
請個班係枝筆勁個堆
真係有一定政治敏感度既勁少

應該要做嘅野當做功績

咁封關未？

張建宗延誤控制傳播 準備落台未？

去了解,了解到幾時？

要建制時唔做。唔應該做時做
做緊乜撚

咁撚強調大陸冇口罩落黎
其實國家冇口罩賣既?????

引入大劣人囉
大家一家人麻 屌佢老母

愈睇愈憫 索性唔睇

事實證明個問題咪就係咩都靠大陸囉

係廢柴真係吊到口震震就唔係講d咁嘅廢話

佢地係弱智但都想香港人死

冇記者問 2400萬 其實只夠 2日?

了解宗

澳門d奶罩how come

呢個真
你睇下林奠條閪婆
社交能力 應變能力 基本生活技能都無

真係聽撚到嬲

完全答過問題

死人都唔落台呀

要乞林酋,因為準備封關所以更少

無澳門果種醫藥分家 政府聯網根本做唔到限購限價除非又洗一筆行政費唔知分幾多個中心賣

現實係計埋武漢果班大陸人，每日800萬人消耗1600萬個，3000萬兩日都唔夠用哂

口罩缺左咁多, 仲「聽日」先開會傾
之前做過乜撚野

好彩無睇

唔敢講港人優先

又海關加強工作

有個frd做順豐
呢排日日望住啲講唔正廣東話嘅客一箱二箱口罩寄上去大陸
但依家香港人自己都唔夠用 要去爭
幾諷刺

On9
唔限購有撚用咩

水貨客都睇唔到

其實澳門都只係做到10日用10個既程度
要一日用三個都要政府俾係咪過份左

邱騰華死都唔肯港人優先買口罩

我識啲福建幫幾十箱N95咁掃

1996 年咁做係無問題
但2020年都係咁請AO ...

期望商家不抬價
點撚期望呀

癡撚線
幾千萬個口罩批出私人市場比藥房賺大錢食人血饅頭
正路應該政府分配啦下化
仲要市民排?

同正苦請人一樣
咩撚都唔睇
英文得就得

總結一句, 就係政府咩都無做

記者: 可唔可以香港人優先呀?
邱: 內地嚟香港採購, 見唔到好大數目

記者：會否推出限購等措施管制現時口罩銷售？

張建宗：??

邱騰華：消費者委員會及海關加強巡查執法，確保市面口罩符合安全。

記者：會否港人優先？

邱騰華：硬性規定有困難，穩定供應更能解決需求問題。

果D皇帝來

有，開會囉

連限購都要問大陸？

你唔係以為佢真係出黎答題呀? 佢又冇權決定
明顯就係出黎做PR SHOW 比人屌啦,你睇777唔係度受把就知道

啱啱訓醒 係咪都係講廢話

香港人

本身公務員都要18萬個
呢家黑狗優先, 黑警 3 萬, 一日拎兩個點夠分

始終都唔封關?

湖南定湖北？

Trump 個財經經濟班主之前做對沖基金
香港班友似做街邊文員底

兩班人一樣人工

個記者識問儲備商品

我宣佈依家無政府狀態

張建宗係咪湖南湖北都未分得清

完全理解唔到政府所做既野

湖南?

我哋會繼續開會嘅

屌你老母

好過柒婆多多聲

你邊位

叫人唔好出街on9

開會開會開會
但乜都唔做

佢年年個 JRE 中英作文
都唔知踢走左幾多理科人

理科最有價值既係佢地既分析同解難能力
但就因為篇死人文 踢走哂依班人

開會.....開會可以解決所有問題......

宗仔 講錯 湖南

身體不適一定要聯絡佢

幾千萬個=一人幾個

全香港700幾萬人, 當得20%人出去返工出街
一日都要用140萬個, 我當你有3千萬個,
都只係夠你玩1個月, 我仲未計有醫護

把口窒到 做咩事

咁你點確保呢班喪屍唔會四圍走呀?
我唔駛開會都識要做D咩啦,屌你,你幾時死呀?

大獲了

逼一逼都係得2400萬個

屌咁就咪撚嘥時間開記者招待會啦
既然要開會 乜撚嘢都係聽日

訓醒未丫，食屎官，湖南定湖北都未知

邊個meet quota，就減監！

用腦就識咁玩

諗深一層
777想終極 攬炒

搞到股市跌咗千五點

連登仔應該多謝777

叫人唔好出街係未直係叫人罷工

穩定供應但唔直接派又唔限購
又唔限商家唔好抬價
咁同依家有咩差別
知唔知咩係係穩定供應

用勸籲形式防止湖北人士傳染我哋

身體不適一定要接觸我地？
牙宗係咁勇

係就好

市民有咩提議？

都係有技術上嘅困難

未見到有咁嘅需要

要去了解

市民要自律

我哋去會了解

去開會

亦有罰則

認真處理

勸你老母咩

佢地到底明唔明支那人係唔識自律
叫佢地自我隨離/盡快返支那????????????????????

係咁上下

冇困難使撚你做

口罩唔夠就洗多啲手

勸籲

冇口罩就洗手

張建宗:口罩唔夠就洗多d手

都唔知up乜鳩
九唔撚搭八
記者 屌9佢地得唔得
半年都係無進步
要利君雅果種迫鳩佢答

痴撚線

我只係不斷聽到：
我地不斷開會，好忙架，香港人健康好緊要架

唔封咪罷工囉成班政府正柒頭
今次罷得成 下次10大訴求你都冇得唔應承

張建宗係咁講湖南

諗到夏天

笑撚死呀

已經講錯幾次
差啲以為自己耳殘

香港係時候建立新政府

蒸ar

同樓價一樣

解決供應

但係一世都解決唔到

可能有內幕消息去到湖南呢

情況好嚴峻

佢隻眼有事架！問佢有乜影響全部都話睇唔到

冇口罩洗多啲手

勸佢地走

同樓市一樣 政府好撚廢 倒台未

其實有冇啲實際啲既措施
我完全唔知自己聽緊咩
浪費時間

君不見旺角300蚊盒mask ?

我地仲會開會㗎

搵個熨斗熨兩野搞掂啦

個個高官都有口罩戴
果然係領導行先

我勸你地三條友自盡啦

囚犯都要ot

開會啊，那你好了不起哦，死胖子

佢班撚樣唔係奶開共產黨鞋底咩? 咁都搞得錯

提醒 呼籲 希望

721都睇唔到有白衣人呀

呼籲人自己走 就度9UP

咁多囚犯，咪輪班囉

AO EO 係舊制人
同文員無分別

直接將監獄轉做口罩生產工廠啦

講真, 20%人出街係一個無可能既數字,
佢又唔停個社會, 又唔封關,
其實我覺得個病而家都係得10人中,
的確唔係一個好大既數字,
未來14日將會係關鍵
不過個政府就真係垃撚圾

No

等政府去解決問題
即係唔使等

香港人自己起動
自己解決問題

不停係咁講得到支那幫助

其實佢驚人劫9佢個懲教口罩倉先出嚟講呢堆廢話

根本點都唔會夠

而家所有野係youtube 有晒backup
唔係好似1996 年咁可以吟得甩

不過揀人方法無變 死得啦
然後繼續屌 英國佬埋地雷

七千幾個被捕人仕即時入獄生產

我諗住
加條蔥同埋落多啲蒜蓉

張健宗係廢
不過d態度起碼好好多
個個7婆答問題個時個樣仲可以不可一世 成日好似恥笑緊人咁
明明自己已經得番10幾分民望
死對班官既要求愈來愈低

無
就算有都等林奠講啦

講過d乜
做過d乜

星期一 全體罷工 講完

個倉係邊話？

張建宗鼓勵本土黃色經濟圈生產口罩

乜撚都勸喻形式

我比夠你3500 萬
成個香港700萬人都係用5 日

聽日777係咪會見記者？

講左啦
懲教有生產口罩
俾政府高官同黑警用
唔撚俾你用呀
收皮啦

佢係咪由頭到尾都無交代懲教口罩會點用？

香港唔好靠入口, 笑撚左

咩都無變

(1)
CSI 口罩 + HA 採購
就夠持續應付 全港公務員 + HA + 醫營機構既使用量

(2)
政府必須統籌全港口罩入口 搵兩三個指定零售商按機制賣畀市民

講完

否則你地班廢物開幾撚多次會都一鳩樣

仲講一年數量

本地自力更新 唔好靠入口

結論: N/A

政府應該唔信我哋敢去罷工罷到佢跪低

；派少少出去先，我要d刁民嚟求我

每日70000
每月1800000

右邊條友嘅作用係咩

張建宗：口罩不夠就「洗多啲手」。

邱騰華：留意到很多人要求硬性規定綜合處理，甚至規限價格會令商界有負面影響。目前迫切需要讓貨源穩定供應。

張建宗：羅湖女懲教中心會由每日生產5萬個口罩增至7萬個，另外提升每個月產量至180萬個口罩。歡迎廠商回流香港生產口罩，多除小補可增至300萬個口罩...$@%*%^#

講左等於無講

等聽日記者會啦
今日只係講口罩

聽得最多呢2句

勸喻 開會 緊密注意
屌你老母啦

佢當自己起火神山醫院咩
話call工廠返黎做就返黎做
真係得良心黃絲肯本地設廠架咋

正苦：請市民預備充足時間去排隊搶口罩

口罩最重要？wtf
封關呀

廢到。。。

一年3千萬搵佢老母用咩

七百萬人一日一個4日就用曬啦

算唔算港獨？

每日300萬 每人每日一個都唔夠分啦

幾時到東江水

每日7萬 自己人都用晒

屌你老味係咪入左棺材等你整好口罩呀。
一中肺炎就可能死。

設廠？係咪拎部機返嚟就可以生產口罩？狗官完全唔用腦

我聽左咁耐，除左知聽日會開會之外就咩都唔知

三百萬個
到時又會話冇PFE VFE BFE

開會
認真處理
會去了解
認真咁樣去了解
研究有咩技術問題
呼籲市民都要努力

冇囤積懲罰驚西咩屌你老母廢佬係到講廢話

一句總結

開會

開會

開會

老實講都有d數據出黎，但本地明顯係唔夠供應，一個月得百零萬，淨係比病人醫護都唔夠

設得廠嚟分分鐘我地都死撚咗

設廠都唔係今日講 聽日做到啦

Sim city 咩。

廢禿: 聽日講，特首開緊會，我都係廁所break出黎吹下水

係咁叫人唔好出街

口罩永遠唔夠
你只能解決疫情

封關你又唔做 譴返你又唔做 停工停課你又唔做
咁姐係叫人起義

戇撚鳩 澳門幾廿萬人都有二千萬個啦

幾句梗有一聲恥笑聲

其實肺炎單嘢，做正常少少（唔要求你做得好），已經足夠整個政治團隊加分洗底…

唔好再天真問咗哋係咪弱智（再弱智都唔會咁處理）…而佢哋目標好清晰明確…就係清洗你哩班舊港派…

而家我哋連澳門都不如…

有版你睇

尋日見到po話連登仔/黃色經濟圈即刻設廠造口罩，姓張呢條友臨尾有講wo,話有香港人設廠本地生產，會提供一切援助，自給自足唔使靠人

唔理條友up咩，呢個係咪堅有得諗

其實戴口罩係咪都恒常化呢，咁撚多大陸狗黎播毒

唔好講正苦啦，就算私人公司請人都係睇語文能力多過其他能力啦

睇完就係同香港人講 出面好多口罩 自己出去買
放心之後有好多

完

全亞洲都唔夠用
根本點都冇可能整到 香港又冇自己工廠
所以話一定要全面封關囉 起碼已經少好多恐慌
呢樣野政府可以自己控制佢都唔住
繼續俾人屌抵死啦

如果我係黑心藥房
睇撚完邱騰華條 on9 既回應

真係心都涼哂, 聽日賣 600 蚊盒 後日賣 700 蚊盒 大後日就 800 蚊盒

灣仔900蚊啦~

有冇整合

成班官弱智到

總結：鳩噏

香港市民請繼續靜侯，到口罩價格回復至正常可負擔水平及穩定供應時再自行購買。

乜都靠商界？
政府唔識出錢買批先派比市民？
淨係識講解決咗供應問題先，到有供應嘅時候，你又點確保有需要嘅市民得到足夠數量嘅口罩？
你點樣應對囤積炒賣情況？

勸湖北人帶口罩，自我隔離，簡直荒謬絕倫。
我都勸你立即下台。口口聲話香港市民安全第一，但又唔強制湖北人隔離/離境，任得佢周圍走，咁其實政府做咗乜鳩去幫市民？

不如叫病人啲體內病毒立即離開身體仲好啦

喂喂，我想搞清楚，個d口罩係唔係政府採購返嚟

同生番講人話？

明日開會

世衞開會

林鄭開會

完

開會有L用

出嚟啦屌 仲聽個攻府尻up 野就要下面班細嘅做 光環就班高層攞dllm

外國口罩黎緊唔知幾時到
本地生產緊口罩 會夠本地用， 大前提要外地 口罩黎到就夠用
同緊商家傾緊口罩， 叫左佢地唔好加價但做唔做係另一回事
我哋叫左大陸仔唔好亂走 仲戴口罩， 如果佢地亂走
總結 政府 可以呼籲行動都 做曬， 如果件事 有問題就唔關 政府事
我大約理解係咁

3千萬口罩 = 60 萬盒
如果有政府統籌 , 用入口價既+10% 買哂全部貨
分成 10個 一小包
就有 300 萬包

可以付應香港勞動人口同老人既需要
keep 住咁配給,
2 個星期重覆配給一次

而政府, HA 同私人診所
就靠 CSI 同 HA 採購去應付

根本可以好有系統去做
但政府就怕麻煩 唔肯做

屌你老母啦

成年大學無上過堂

重點係: 缺口罩係國際都面對緊, 唔關佢事, 無口罩就唔好L 出街囉~!!

睇行業啦
唔通做tech又要睇你ielts幾多分咩

政府應該用公帑買一批口罩，然後帶頭派，口罩供應量穩定，物價自自然回落。經銷商自然炒唔起。屌你老母，你靠經銷商減價俾你，咪即係搵閻羅王攞藥單。經銷商做得呢啲嘢，就冇諗過你感受同點睇佢，佢理你感受一開始就唔會開天殺價喇政府

炒口罩我明白 而家同支那人鬥疊水係冇得鬥
但係封關停課都唔敢

聽佢把聲好辛苦

好撚多鼻涕定痰 係咁索索聲

準時grad應該冇望

你下下諗住個問題自己會解決，咁洗撚你解決咩

係，香港根本要有醫療用品工廠
太依賴外地輸入
而香港有呢個需求
點解要俾錢人哋賺

張建宗：口罩不夠就「洗多啲手」。

邱騰華：留意到很多人要求硬性規定綜合處理，甚至規限價格會令商界有負面影響。目前迫切需要讓貨源穩定供應。

張建宗：羅湖女懲教中心會24小時運作，由每日生產5萬個口罩增至7萬個，另外提升每個月產量至180萬個口罩。歡迎廠商回流香港生產口罩，多除小補可增至300萬個口罩...

本地創科公司增加160萬個較高規格口罩。

張建宗：海關近日於全港巡查市面口罩，確保口罩符合安全標準。

張建宗：政府留意到市民對口罩需求，香港駐海外辦事處已購買500萬個口罩陸續運港。促成海關貨運800萬個大陸港資口罩供港零售市場，2400萬個大陸口罩亦會進口運至本港銷售。合共三千多萬個口罩運抵本港後將可陸續供應市場。

邱騰華：提醒經銷商不要囤積居奇，否則會惹來市場消費者反感。

記者：會否推出限購等措施管制現時口罩銷售？

張建宗：??

邱騰華：消費者委員會及海關加強巡查執法，確保市面口罩符合安全。

記者：會否港人優先？

邱騰華：硬性規定有困難，穩定供應更能解決需求問題。

政府可以用緊急法徵收全港口罩, 統一係分配(賣又好/送又好)

批鬥黃色經濟圈囉…

咩幾百萬，2400萬，夠幾日用？
仲有一定要支那製？

同埋淨係拋d 數字出嚟，完全唔知點樣有效賣到比市民

2400萬個係咪蒸完重用

事實係香港你英文得待遇就好過其他人

聽完之後得一個重點—香港人要罷工逼政府封關！係咁多

睇完summary, 即係得個up字，咩schedule都無？到時點買到口罩？幾時會有？

講廢話
英文唔好本身就好難入好嘅大學
但入到去之後根本唔需要再鬥英文好

狗官最強技能，唔係宗仔點做公墓員典範

搵唔返講呢樣野條link 添

而家你有得揀咩？其他地方仲有咁多肯出口咩？仲要出黎香港唔比大陸搶晒？

其實佢地想一路拖
政府都知真心要搞乜都慢, 手續多
搞得黎拖到下星期二月都有大貨
而家出黎9UP下咪算

但呢幾日無口罩個D人真係唔知點算

講咗 俾自己友用

老老實實，做得ao，都係醒目仔女。
一般百姓諗到嘅，佢地自然諗到，不為而非不能，問題係班仆街奶共奶到人性都冇埋

仲想讀mphil...唔知仲可唔可以讀…唉，少上咁多堂，成績實變差

靠上堂聽d垃圾 professor廢話就死得啦

咁大個人要靠自學先得